翡翠台星期六重播美女廚房

係舊嗰兩套

TVB

開波

雪雪

楊恭如

江嘉敏都響度

開始有亞視味

ok仔

重播

Ok仔

當年就有植入式廣告

好多蟹水

舊呢套好睇好多

唔計分

鄭中基轉數快到

一聽到隔離台想拍新就起勢重播，酸到呢

呢套就睇啦

分分鍾高收視過新個套垃圾

起碼加0.00001分

幾點先？
正常都放凌晨重播

呢舊俾ok仔食

依家

而家播緊

每個禮拜六1:20至2:20

其實20分鐘啲嘢唔同時做都好趕下

天使

個陣Ok仔仲係度

假嫁啲奶

鄭中基

新嗰套都戇撚鳩

不過旁白把聲都加咗好多分

連啲嘉賓反應都差幾皮 證明識帶氣氛嘅主持幾咁重要
龜頭BOB嗰啲淨係識叫人拍手嘅柒頭收皮啦

幾時有kit師傅

等睇suki

馮皓詩

嗰套假架

布丁

少女柏芝
失蹤人口

喂俾d聲黎聽下先啦

仆你個街無線黎既

俾人包左?

係冇蝗嘅銅鑼灣啊

又真係似柏G

條友畀69

喂大佬, 俾~d掌聲啦

濕鳩張振朗就咩都係生嘅，唔試

假個套 D笑聲 人聲仲假過 真美女D罐頭配音

加多個蕭正楠係唔係都提住黃翠如

彭健新

ok仔好cute

話時話ok仔死左未

正

死左

最尾個路人

新果套最撚戇鳩就係冇現場觀眾

唔計路人 第一集未有小方做評判？

套美女厨房唔只10年好似

而家d少女去哂邊

啲帶子用咁多油煎

變晒師奶

搵o靚仔試

Figo

個時尖咀冇蝗

好撚好笑

見到蕭正南都唔想睇啦

個時尖沙咀小人到 幾舒服 依家仆哂街

呢套幾多年前？

第一個姣得高分d

以前d女正好多

Bonnie幾正

嗰陣啲靚女無整容既痕跡
依家睇得太多塑化雞覺得佢地好pure

十年以上

03...？

柏g呀

12,13年了

一開始未玩熟
比分嚴好多
後尾煮得熟都好高分

天使好似得頭尾有

真係好想睇佢哋三個再主持 好正d反應

兩個用今日標準都好正

無線互動GIV

以前收$1.5 而家tbb fxxk

好懷念以前既香港 睇到有啲感觸

記得有集有jeana

郭羨妮好靚呀

好笑咁多，屌打新果集啦！

依家大台連apps投票都搞唔掂

suki kama

佢哋係咪真係會係viutv拍新一輯？ 好想睇

首集《美女廚房》，嘉賓廖碧兒在弄長腳蟹菜式時，被煮蟹的水濺到身上。她多次驚呼：「我濕晒啦！」，「啲蟹水嚟㗎！」。因而令部份網民暇想。

我諗佢地都估唔到後嚟啲嘉賓會咗離譜

tvb幫viutv宣傳

TVB自己鞭自己屍

早排仲喺youtube ban晒

驚viutv真係會拍新

好似成日播美女廚房都未重播過殘皓一叮
之前經典台又係

如果真係拍新, TVB咁早播係幫viu TV造勢引人睇喎

要搵埋周中

TVB膠層不嬲都係冇腦

真係要集集追返，好耐無咁好笑

就算真係拍 tvb播晒viutv都未拍得切啦

要拍就好快
係要搵齊人腳難

印象中好似有立立舊菜同埋JJ

死左果個叫彭健新

你知唔知一二輯加埋有幾多集?

冇蟹水？

楊恭如好誇張

Cut左？

楊恭白眼

屌 最好笑就cut左

之前孫慧雪好似有做天使 見過一幕 好多以前唔紅既女仔都有做

係咪第一輯
小儀 kary
第二係阿蘇同fi

唔太記得

果個sms 問答遊戲好懷念

以前o靚妹有d樣就做得

校長個肚腩

蟹水係呢集咩

以前有排fb頭像

第一輯蘇玉華，第二輯小儀

仲有殘酷一叮

奶係假的

食老本

椋名澟

彭健新死左剩番ok 仔喎

周中

Miss左睇唔到添

自打嘴巴

YouTube有晒全集

好似上個星期仲係播緊新嗰套

我前星期聽到話重播美女廚房 上星期六諗住睇下 點知係龜頭bob個輯 即刻屌左出黎 但今個星期又變番舊呢輯 做乜鳩

其實咁樣分分鐘係幫隔離枱宣傳 如果開得成既話

新個套唔掂咩

仲高收視

話説有冇巴打録低咗? 好想收藏

kama好正 好地地無啦啦去整容 又做人第三者 跟住就消失左

介紹楊思琦嗰陣仲講鼎爺

嗰陣兩個仲拍緊拖

湯怡

湯怡？

湯怡個樣無變過

湯怡呀 好正

當年叫翻版黎姿

當年對住鏡頭幾生硬

c琪

都算無整過

岑潔儀

蕃茄...

周中呢

無線互動giv

陳冠希

阿雪

陳冠希唔怕「辣達」

冇万刀甲嘅

點估到思琦姐係臭西

Bob好睇好多

乜仲有人看tvb

你都戇撚鳩

Stephy

stephy

呢套野播出街 果陣手00後 應該係8-9歲

胡囧囧

20分鐘真係CLS
下開廚都未必得啦

今集瘋狂講愛情既魔力

唐suki

stephy個樣真係甜到

生左幾多個?

點解親佢地煮都覺得個火好細

睇返呢個主持陣容 好睇在 鄭中基 小方 梁柄做得幾自然 加上啲嘉賓無得輸

頂今日睇唔到先suki

Suki 唐素琪生左2個仔喇

今日又有得睇

地獄廚神

觀音娜

今集開始入戲肉

楊怡得個樣

砌生豬肉

阿旦

阿旦以前好正

正呀阿旦

而家都正喎

之前做晚吹啪啪聲成日show條腿

鄭中基好仆街

死人中基耍

22歲阿旦，年輕肉體

記得佢晚吹話自己最接受唔到含撚

阿旦咁密實既

飯同雪

感條仆

頂6號咁恐怖既

楊怡好黑

開始步atv後塵 炒冷飯

條仔就爽 人間性器

果陣拍緊賭埸風雲
所以要曬黑

當反光板

而家搞唔到既原因係主持之外
大家根本對班tvb 藝人冇興趣

生咪當刺身

周中好正

楊怡未整之前幾靚

點解字幕要cut晒"美女廚房"果幾隻字?

今日又有得睇啦

冇人睇？

心悠真係好gfable

尖沙咀仲有熱狗巴

推到完場

以前ge美少女廚神算唔算係當時ge MK妹

好心蘇永康死開啦

啱呀

影帝

咁碎既金菇係食完第二日先見到

好大陣亞視味，傳入我的鼻
而係咁買強國D劇播，同埋重播以前D貨
根本行緊亞視條路

第二輯反而好睇d 有呀kit，周中又玩得
呢一集丁丁同陳嘉容好正能量，冇咁好笑

好靚

地獄廚神2號

湯盈盈呢個LOOK都幾好

食到梁漢文嘔
連志矮都搖哂頭

佢地真係好撚好笑

湯盈盈好正

GIGI幾正

個時後生仲有d baby fat

Tobee

無綫互動GIV

蘇玉華
傅穎
三哥

鄧傅穎唔抵
明明煮野唔差
但遇著兩個超班對手

TVB係唔係暗示想請佢地返黎做?

李龍2，嗰時大波到呢

過左咁多年都好好笑，反應好快

黑晒

核廢料

你地慘喇

龜頭bob你行撚開啦！
屌你老母你仲未夠班！

根本唔應該拍新個輯

係把聲柒左d，樣同身材都好正

融姨依家個樣都係無變

黃伊汶真係好高

d美少女廚神去晒邊

3個都好似

尿袋

賣奶

Jolin

家姐

師傅

腎妻feel
個樣

Jessica ho

走得勁快

一開頭整薄餅果到我睇到

as

好似無戴bar

2個檸檬

唔認中國人係台灣人

燒左廚房未？

kary

呢個美少女之後去左亞視好似

乜野wa wa
姓芝架？

濕田個樣好咸濕

唔個點解有啲似馬車

cilla

樂瞳？

樂瞳果陣真係好pure好true

樂瞳對JJ

jj

岩再望電視
頂你原來樂曈黎

樂瞳短人。55身

JJ 真係好靚

自動入決賽

Load咗一陣先知係樂曈

陳沛嘉低分過長頸鹿

suki

有人睇緊？

好多失蹤人口

2R

mandy

中基係度玩

boyz隊垃唔見哂

點解簡谷生

原生KAY

環保post

泳兒

記得秦國篇好暴露
張慧儀對波

當年張慧儀真係人間性器

康華

細蚊仔年代已經覺得佢好正

張慧儀對波

哇
張慧儀對波...

好多波

張慧儀幾十歲人都咁白滑

痴撚線

黃趺撞都好正

嗰個童愛玲同林苑係咪已經失咗蹤

童愛應該嫁左人十萬世吧？

唔夠大
不過好放

嗰陣佢都唔係好老啫

我呢家係奧海城現場 點解唔見佢搞節目既

張智霖個樣幾時都係咁虛偽

錢嘉樂真係好撚煩

今集有kama